每次搭港鐵就特別燥

你班人可唔可以咪塞係門口
車入面大把位唔行入去
頂撚住人上車
開緊車果陣成班沙丁魚塞係門口
仲未計搭輕鐵果陣有班人頂住人上車
明明唔係搭呢班車都要企係前面頂住人上車

就係因為唔想太逼所以唔行入去？

真係好撚戇鳩
成班企哂係門口都唔知做乜鳩
驚死落唔到車咁

點解要逼入去比位你上

仲要逼到爆都唔行入去

明明入邊勁多位

點解你老豆唔外射

我係因為地鐵好撚熱而燥，個冷氣都唔知開乜撚野

下班好快到，你做第一個入去，想企邊都得啦

出撚哂汗
年年加價冷氣開到細細

好心你地唔好咁自私啦
為左有位上車就要人逼到實一實

惺咁渣ga

迫埋去推到門口d人入中間撞開d報紙撚+手機撚is ok